人生好似有節奏

回望幾年前自己
真係估唔到自己會有大轉變
放棄好多 放棄old夢想
如今有新目標 諗返自己點解有依啲決定都唔係好清楚
可能個時失去左人生動力 內在好想改變

可能幾年後睇返如今，又會覺得自己啲選擇不可思議 但正正這些不可思議做就我的未來

人生就好似歌咁 有佢自己的節奏同frequency.

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
大家至少寫畀自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

今次運動，令我覺得要向上奮鬥，有錢有權先幫到手足

姐係唔作曲啦？

咁一定係一首symphony有唔同movement

關咩事 你都膠

仆街你唔會追蹤我呀

唔得？

好gay不了

只有不斷下跌

樓主on9